雜大大: 功成不必在我

要左至右定右至左呀

痴撚線
文學大師

對聯黎
功成不必在我
但我在必不成功

反了反了

Old news is so 唔識串